{
"title":"animaux",
"content":
[[
    {
        "question": "Quel est le plus grand animal terrestre ?",
        "options": ["Éléphant", "Girafe", "Rhinocéros", "Hippopotame"],
        "answer": "Éléphant",
        "difficulte":"debutant"
    },
    {
        "question": "Quel animal est connu pour ses rayures noires et blanches ?",
        "options": ["Zèbre", "Tigre", "Lion", "Girafe"],
        "answer": "Zèbre",
        "difficulte":"debutant"
    },
    {
        "question": "Quel oiseau vole et se tourne la tête presque complètement en arrière ?",
        "options": ["Hibou", "Aigle", "Corbeau", "Faucon"],
        "answer": "Hibou",
        "difficulte":"debutant"
    },
    {
        "question": "Quel animal terrestre est le plus rapide ?",
        "options": ["cheval", "guépard", "lévrier", "panthère"],
        "answer": "guépard",
        "difficulte":"debutant"
    }
],
[
    {
        "question": "Quel animal aérien est le plus rapide ?",
        "options": ["pigeon voyageur", "aigle royal", "albatros hurleur", "faucon pélerin"],
        "answer": "faucon pélerin",
        "difficulte":"intermediaire"
    },
    {
        "question": "Quel animal marin est le plus rapide ?",
        "options":["poisson d&#39argent", "saumon", "esturgeon", "espadon"],
        "answer":"espadon",
        "difficulte":"intermediaire"
    },
   
    {
        "question":"Combien les poulpes ont-ils de coeurs ?",
        "options":["0","1", "2", "3", "4", "5", "6", "7", "8", "9", "10"],
        "answer":"3",
        "difficulte":"intermediaire"
    },
    {
        "question":"Combien d&#39;os un nourrisson possède-t-il à la naissance ?",
        "options":["350","600","601","1024"],
        "answer":"350",
        "difficulte":"intermediaire"
    }
],
[
    {
        "question":"A quel ordre appartient la limule ?",
        "options":["xiphosura", "chelicerata", "trilobita", "merostomata"],
        "answer":"xiphosura",
        "difficulte":"confirme"
    },
    {
        "question":"Quel est l intrus ?",
        "options":["homo sapiens", "homo erectus", "homo georgicus", "homo dalecarlus", "homo floresiensis"],
        "answer":"homo dalecarlus",
        "difficulte":"confirme"
    },
    {
        "question":"A quelle classe appartient la iule ?",
        "options":["myriapoda", "diplopoda", "arthropoda", "chilopoda"],
        "answer":"diplopoda",
        "difficulte":"confirme"
    },
    {
        "question":"Quelle est la particularité des fourmis légionnaires ?",
        "options":["Elles crachent du venin", "Elles construisent les plus grosses fourmilières", "Elles sont aveugles", "Leur abdomen est bicolore pour imiter leurs prédateurs"],
        "answer":"Elles sont aveugles",
        "difficulte":"confirme"
    }

]]
}
